麥克薩利在2018年競選參議員，但輸給了民主黨人吉爾斯滕·西內馬。選舉實況更新：特朗普返回威斯康星州；拜登將在市政廳面對現場觀眾|科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
在2016年的選舉週期中，他競選共和黨總統提名失敗。知情人士稱，前威斯康星州州長斯科特·沃克（Scott Walker）正與彭斯（Pence）合作準備辯論。|羅伯特·科斯塔| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
紐約食品經理湯姆·科裡奇（Tom Colicchio）作為頂級廚師的首席評委，連續17個賽季進入我們所有的客廳。Tom Colicchio希望（也擔心）新冠病毒-19將改變餐飲業| Pallabi Munsi | 2020年9月16日| Ozy
雖然弗雷澤不是第一位管理全國前20大銀行之一的女性，但今年5月退休的KeyCorp的貝絲·穆尼（Beth Mooney）打破了這一上限，她是第一位管理花旗集團規模之一的女性它必須產生影響：花旗新任首席執行官對華爾街其他女性的意義|瑪麗亞·阿斯潘| 2020年9月16日|財富
隨著商業航班的開通，預計以色列旅遊業將大量湧入，許多人預計對猶太食品的需求將增長。最新融合美食：Kosherati | Fiona Zublin | 2020年9月16日| Ozy
如清單所示，懲罰通常會達到短期監禁和/或相當高的罰款。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
每個人都被困在電梯裡，脾氣有點暴躁《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
使用標準方法，根據DNA鏈的不同，打印DNA的成本可能高達10億美元或更多。設計你自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
如果閃電來襲，希拉里·克林頓放棄總統競選，民主黨將有一位候選人等待。參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸報
決定不播放動畫片的動機無非是恐懼：要麼是害怕冒犯，要麼是害怕報復。為什麼我們支持Charlie Hebdo而你也應該支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
寡婦的眼淚豈不流在腮幫子上，她的哭聲豈不攻擊那使他們跌倒的嗎？《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
一些，非常少的，小圓點從那片綠色的土地上跑了回來，其他的已經進入了黑暗的世界。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
但是，如果我告訴他的是真的，他仍然不知道一個王國怎麼會像一個私人一樣耗盡它的財產。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
由於控制裝置失靈，機器運轉不平穩：除了摩擦和張力外，什麼也沒有。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
當他最後的這些話被解釋給她聽時，她嚇了一跳，好像要追他似的，但還是剋制住了自己。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜